我只不過用返你對我嘅方式嚟對返你

係時候劃上句號嚕

Go ahead

你點對人唔等於人地會點對你

100cm= 1米

何必互相傷害呢
人地傷害到你 你明咁樣做會有咩感覺
仲用呢種方式對返人